東薈城開始多警甴

目測3架曱甴車
1架白車
暫時無無警甴落地

開始有十數警甴落地